有冇人到依加都未明廢美國關係法有咩用

焦土？
咁你又遊行？

要英國收返香港？
機會率近乎0

睇中國仆街最開心？
我就未聽過睇人仆街要仆住咁笑

求解

美國國會都無話廢

但係連登仔係想廢

美國國會無可能廢,

始終想食中國條水,除非逃犯條例通過

對題啲好啵清

過左咪廢

有條件下生效

終點禮賓府ok?

push

廢咗,支共仆硬街,香港會有陣痛但支共肯定死得快

死得快係幾多年？
陣痛又幾多年？